{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_006832",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "중랑등갈비 상봉본점"
    },
    "text": "こんにちは。中浪駅4番出口の近くに位置する中浪ドゥンカルビ上峰本店です。 店内では丁寧に手入れされた良質の豚カルビが味わえます。 毎日定量でご用意しておりますので、売り切れましたら営業を終了いたします。 焼き肉を提供しているので、焼くのに15~20分ほどかかります。 ご予約いただくとすぐに召し上がることもできますので、ぜひご利用ください。 テーブルが限られているため、ウェイティング時間が30分以上の場合、焼酎またはビール1本を無料でサービスさせていただいております。塩焼き、まろやかな味、中味、辛さの3つの味で多彩にお楽しみいただけます。 ドゥンカルビをご注文いただくと、ハンバーガーが付いており、お肉と一緒にお召し上がりいただけます。 トビコ、キムチ、肉が入った鍋チャーハンや、ふっくらとした辛さを中和できるトビコ入り茶碗蒸しもおすすめです。 おいしいドゥンカルビと一緒に友達、知人、恋人、家族と楽しい一食を過ごしてみてください。 グルメの日程と連絡先は次の通りです。 電話でのお問い合わせ : 0-7912、営業時間 : 毎日16:00 - 24:00、場所情報 : 上鳳駅6番出口で降りて清涼里方面バスに乗って1駅か中浪駅4番出口から徒歩5分の距離に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "中浪ドゥンカルビ上峰本店はどのような場所にありますか？",
            "answer": "中浪駅4番出口の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "中浪ドゥンカルビ上峰本店で提供されている料理は何ですか？",
            "answer": "中浪ドゥンカルビ上峰本店では、豚カルビが味わえます。"
        },
        {
            "question": "中浪ドゥンカルビ上峰本店では予約は必要ですか？",
            "answer": "予約は必要ありませんが、予約するとすぐに召し上がることもできます。"
        },
        {
            "question": "中浪ドゥンカルビ上峰本店での焼くのにかかる時間はどれくらいですか？",
            "answer": "焼くのに15〜20分ほどかかります。"
        },
        {
            "question": "中浪ドゥンカルビ上峰本店でのウェイティング時間について教えてください。",
            "answer": "ウェイティング時間が30分以上の場合、焼酎またはビール1本を無料でサービスしています。"
        },
        {
            "question": "中浪ドゥンカルビ上峰本店のドゥンカルビには何が付いていますか？",
            "answer": "ドゥンカルビにはハンバーガーが付いています。"
        },
        {
            "question": "中浪ドゥンカルビ上峰本店でおすすめのメニューはありますか？",
            "answer": "おすすめは、トビコ、キムチ、肉が入った鍋チャーハンや、トビコ入り茶碗蒸しなどです。"
        },
        {
            "question": "中浪ドゥンカルビ上峰本店の連絡先は何ですか？",
            "answer": "電話でのお問い合わせは0-7912です。"
        },
        {
            "question": "中浪ドゥンカルビ上峰本店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日16:00〜24:00です。"
        },
        {
            "question": "中浪ドゥンカルビ上峰本店へのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "上鳳駅6番出口で降りて清涼里方面バスに乗って1駅か、中浪駅4番出口から徒歩5分の距離です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 394,
        "QA": 421
    }
}